# 
# Translators:
# Yongjun OH, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-01 12:26+0000\n"
"Last-Translator: Yongjun OH, 2026\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://app.transifex.com/tonio/teams/13749/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:4
msgid "Your API token has not been generated yet."
msgstr "API 토큰이 아직 생성되지 않았습니다."

#: src/components/account/APISetupForm.vue:13
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:20
msgid "Your API token is:"
msgstr "사용자의 API 토큰:"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:28
msgid "Copy token to clipboard"
msgstr "토큰을 클립보드에 복사"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:38
msgid "Delete token"
msgstr "토큰 삭제"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:45
msgid "A documentation of the API is available"
msgstr "API 문서를 사용할 수 있습니다"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:46
#: src/components/account/ProfileForm.vue:28
msgid "here"
msgstr "여기"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:73
msgid "API token copied to your clipboard"
msgstr "API 토큰이 클립보드에 복사되었습니다"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:85
msgid "API token created"
msgstr "API 토큰이 생성되었습니다"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:94
#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:184
#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:258
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:300
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:482
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:522
#: src/components/tools/CreationForm.vue:135
#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:201
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:535
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:95
msgid "You are about to delete your API access token"
msgstr "API 액세스 토큰을 삭제하려고 합니다"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:98
#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:210
#: src/components/account/FilterForm.vue:147
#: src/components/account/FilterSetForm.vue:24
#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:161
#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:93
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:212
#: src/components/admin/identities/AliasEditForm.vue:69
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:58
#: src/components/tools/ConfirmDialog.vue:55
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:99
msgid "Proceed"
msgstr "진행"

#: src/components/account/APISetupForm.vue:107
msgid "API token deleted"
msgstr "API 토큰이 삭제되었습니다"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:7
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:167
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:212
#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:68
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainGeneralForm.vue:20
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:112
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:45
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:41
#: src/components/admin/identities/AliasEditForm.vue:21
#: src/components/admin/identities/AliasSummary.vue:16
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountGeneralForm.vue:46
#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasGeneralForm.vue:53
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:235
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:274
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:12
#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:49
#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:235
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:158
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:20
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:24
msgid ""
"The content of your answer. You can use the following variables, which will "
"be automatically replaced by the appropriate value: %(name)s, %(fromdate)s, "
"%(untildate)s"
msgstr ""
"답변 내용입니다. 다음 변수들을 사용할 수 있으며, 시스템에서 적절한 값으로 자동 치환됩니다: %(name)s, %(fromdate)s,"
" %(untildate)s"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:36
#: src/components/admin/logs/MessageList.vue:50
#: src/components/calendars/EventForm.vue:24
#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:234
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:19
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:48
msgid "From"
msgstr "보낸 사람"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:39
msgid "Activate your auto reply from this date"
msgstr "이 날짜부터 자동 응답 활성화"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:47
msgid "Until"
msgstr "종료"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:50
msgid "Activate your auto reply until this date"
msgstr "이 날짜까지 자동 응답 활성화"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:58
msgid "Update auto-reply"
msgstr "자동 응답 업데이트"

#: src/components/account/AutoReplyForm.vue:95
msgid "Auto-reply message updated"
msgstr "자동 응답 메시지가 업데이트되었습니다"

#: src/components/account/BackupCodeAuthForm.vue:6
msgid "Backup codes"
msgstr "백업 코드"

#: src/components/account/BackupCodeAuthForm.vue:13
msgid ""
"You already have generated backup codes for this account. If you don't "
"remember them or have used them all, you can generate new ones."
msgstr "이 계정에 대해 이미 백업 코드가 생성되었습니다. 기억나지 않거나 모두 사용한 경우 새로 생성할 수 있습니다."

#: src/components/account/BackupCodeAuthForm.vue:19
#: src/components/account/ProfileForm.vue:69
#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:84
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountPasswordSubForm.vue:54
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/components/account/BackupCodeAuthForm.vue:35
msgid "Reset recovery codes"
msgstr "복구 코드 재설정"

#: src/components/account/BackupCodeAuthForm.vue:43
msgid "No two-factor authentificator is yet set for your account."
msgstr "계정에 아직 2단계 인증이 설정되지 않았습니다."

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:6
msgid "WebAuthn"
msgstr "WebAuthn"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:14
msgid ""
"You don't have any WebAuthN device registered as a second authentication "
"method."
msgstr "두 번째 인증 수단으로 등록된 WebAuthN 장치가 없습니다."

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:21
msgid "Registered Webauthn devices"
msgstr "등록된 Webauthn 장치"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:32
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:55
msgid "Enter a name to register a new webauthn device."
msgstr "새 Webauthn 장치를 등록하기 위한 이름을 입력하세요."

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:61
msgid "New device name"
msgstr "새 장치 이름"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:69
msgid "Setup device"
msgstr "장치 설정"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:76
msgid "Your browser does not seem compatible with WebAuthN"
msgstr "브라우저가 WebAuthN과 호환되지 않는 것 같습니다."

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:92
msgid "name"
msgstr "이름"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:130
#: src/components/account/FilterForm.vue:7
#: src/components/account/FilterSetForm.vue:9
#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:188
#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:112
#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:8
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:164
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:211
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainOptionsForm.vue:11
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:265
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:53
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:114
#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:15
#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:10
#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:7
#: src/views/account/FiltersView.vue:149
#: src/views/admin/InformationView.vue:145
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:131
msgid "Added On"
msgstr "추가일"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:132
msgid "Last Used"
msgstr "마지막 사용"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:133
msgid "Use count"
msgstr "사용 횟수"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:134
#: src/components/account/FilterForm.vue:76
#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:33
#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:108
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:40
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:235
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:47
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:345
#: src/components/admin/imap_migration/MigrationsList.vue:34
#: src/components/admin/imap_migration/MigrationsList.vue:90
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:36
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:120
#: src/components/contacts/ContactList.vue:222
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:171
msgid "Failed to register the webAuthN device"
msgstr "WebAuthN 장치 등록 실패"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:185
msgid "Do you really want to delete this WebAuthn device?"
msgstr "정말로 이 WebAuthn 장치를 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:188
#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:244
#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:264
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:306
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:487
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:527
#: src/components/tools/CreationForm.vue:142
#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:206
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:189
#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:245
#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:265
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:307
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:486
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:526
#: src/components/tools/CreationForm.vue:141
#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:205
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:206
msgid "Edition"
msgstr "편집"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:207
msgid "Edit your device"
msgstr "장치 편집"

#: src/components/account/FidoAuthForm.vue:211
#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:170
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:221
#: src/components/admin/identities/AliasEditForm.vue:78
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:66
#: src/components/calendars/EventForm.vue:95
#: src/views/account/FiltersView.vue:100
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/components/account/FilterForm.vue:14
msgid "Conditions"
msgstr "조건"

#: src/components/account/FilterForm.vue:16
msgid "All of the following"
msgstr "다음 조건 모두 일치"

#: src/components/account/FilterForm.vue:17
msgid "Any of the following"
msgstr "다음 조건 중 하나라도 일치"

#: src/components/account/FilterForm.vue:18
msgid "All messages"
msgstr "모든 메시지"

#: src/components/account/FilterForm.vue:28
msgid "Choose a header"
msgstr "헤더 선택"

#: src/components/account/FilterForm.vue:38
msgid "Choose an operator"
msgstr "연산자 선택"

#: src/components/account/FilterForm.vue:49
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/components/account/FilterForm.vue:60
msgid "Add condition"
msgstr "조건 추가"

#: src/components/account/FilterForm.vue:68
msgid "Remove condition"
msgstr "조건 제거"

#: src/components/account/FilterForm.vue:84
msgid "Choose an action"
msgstr "작업 선택"

#: src/components/account/FilterForm.vue:127
msgid "Add action"
msgstr "작업 추가"

#: src/components/account/FilterForm.vue:135
msgid "Remove action"
msgstr "작업 제거"

#: src/components/account/FilterForm.vue:192
msgid "Edit filter"
msgstr "필터 편집"

#: src/components/account/FilterForm.vue:192
msgid "New filter"
msgstr "새 필터"

#: src/components/account/FilterForm.vue:195
#: src/components/account/ForwardForm.vue:25
#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:75
#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:81
#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:60
#: src/components/contacts/ContactCategoriesForm.vue:24
#: src/components/contacts/ContactForm.vue:185
#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:79
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/components/account/FilterForm.vue:195
#: src/components/account/FilterSetForm.vue:30
#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:83
#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:79
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/components/account/FilterForm.vue:300
msgid "Filter added"
msgstr "필터가 추가되었습니다"

#: src/components/account/FilterForm.vue:303
msgid "Filter updated"
msgstr "필터가 업데이트되었습니다"

#: src/components/account/FilterSetForm.vue:3
msgid "Create a new filter set"
msgstr "새 필터 세트 생성"

#: src/components/account/FilterSetForm.vue:14
#: src/views/account/FiltersView.vue:150
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: src/components/account/FilterSetForm.vue:66
msgid "Filter set created"
msgstr "필터 세트가 생성되었습니다"

#: src/components/account/ForwardForm.vue:4
msgid "Recipient(s)"
msgstr "수신자"

#: src/components/account/ForwardForm.vue:8
msgid "Indicate one or more recipients separated by a comma (,)"
msgstr "쉼표(,)로 구분된 하나 이상의 수신자를 입력하세요."

#: src/components/account/ForwardForm.vue:16
msgid "Keep local copies"
msgstr "로컬 사본 유지"

#: src/components/account/ForwardForm.vue:18
msgid "Forward messages and store copies into your local mailbox"
msgstr "메시지를 전달하고 로컬 사서함에 사본을 저장합니다."

#: src/components/account/ForwardForm.vue:49
msgid "Forward updated"
msgstr "전달 설정이 업데이트되었습니다"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:5
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:9
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:101
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountGeneralForm.vue:18
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:267
#: src/components/contacts/ContactForm.vue:12
#: src/components/contacts/ContactList.vue:219
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:15
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:104
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountGeneralForm.vue:25
#: src/components/contacts/ContactForm.vue:22
#: src/components/contacts/ContactList.vue:220
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:22
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:27
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountProfileForm.vue:3
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:281
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:24
msgid "Feel free to improve the translations"
msgstr "번역 개선에 자유롭게 참여해 주세요"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:30
msgid "or suggest a new language"
msgstr "또는 새로운 언어를 제안해 주세요"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:34
msgid "there"
msgstr "여기"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:47
#: src/components/account/ProfileForm.vue:50
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:37
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountProfileForm.vue:13
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:283
#: src/components/contacts/PhoneNumberField.vue:5
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:54
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:33
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountProfileForm.vue:19
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:287
msgid "Secondary email"
msgstr "보조 이메일"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:62
msgid "Update settings"
msgstr "설정 업데이트"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:79
msgid "Update Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:130
msgid "Profile updated"
msgstr "프로필이 업데이트되었습니다"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:132
msgid "Language does no exist"
msgstr "언어가 존재하지 않습니다"

#: src/components/account/ProfileForm.vue:149
msgid "Password updated"
msgstr "비밀번호가 업데이트되었습니다"

#: src/components/account/RecoveryCodesResetDialog.vue:4
msgid "New recovery codes"
msgstr "새 복구 코드"

#: src/components/account/RecoveryCodesResetDialog.vue:9
#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:61
msgid ""
"The following recovery codes can be used one time each to let you regain "
"access to your account, in case you lose your phone for example. Make sure "
"to save them in a safe place, otherwise you won't be able to access your "
"account anymore."
msgstr ""
"다음 복구 코드는 휴대폰을 분실한 경우 등을 위해 계정 액세스 권한을 되찾는 용도로 각각 한 번씩 사용할 수 있습니다. 안전한 곳에 "
"저장해 두지 않으면 더 이상 계정에 액세스할 수 없게 되니 주의하십시오."

#: src/components/account/RecoveryCodesResetDialog.vue:25
#: src/components/admin/domains/DNSBLSummary.vue:27
#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:74
#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:33
#: src/components/admin/domains/DomainDKIMKey.vue:37
#: src/components/admin/domains/DomainDNSConfig.vue:80
#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:77
#: src/components/calendars/CalendarDetail.vue:37
#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:37
#: src/components/calendars/EventForm.vue:93
#: src/components/calendars/ImportEventsForm.vue:27
#: src/components/contacts/AddressBookInfo.vue:27
#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:22
#: src/components/contacts/ContactCategoriesForm.vue:21
#: src/components/contacts/ContactForm.vue:148
#: src/components/tools/ImportForm.vue:51
#: src/components/webmail/AttachmentsDialog.vue:41
#: src/components/webmail/EmailList.vue:226
#: src/components/webmail/EmailSchedulingForm.vue:28
#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:29
#: src/layouts/connected/ConnectedLayout.vue:19
#: src/views/webmail/EmailView.vue:158
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:6
msgid "One-time passwords"
msgstr "일회용 비밀번호"

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:24
msgid "Click here to copy the key"
msgstr "키를 복사하려면 여기를 클릭하세요"

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:34
msgid ""
"Install a soft token authenticator like FreeOTP or Google Authenticator from"
" your application repository and use that app to scan this QR code."
msgstr "앱 스토어에서 FreeOTP나 Google OTP와 같은 인증 앱을 설치한 후 이 QR 코드를 스캔하세요."

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:39
msgid "Pin code"
msgstr "핀 코드"

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:45
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:53
msgid ""
"Congratulations! Two-factor authentication using one-time passwords is now "
"enabled for your account."
msgstr "축하합니다! 이제 사용자 계정에 일회용 비밀번호를 사용한 2단계 인증이 활성화되었습니다."

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:78
msgid ""
"Two-factor authentication using one-time passwords is enabled for your "
"account."
msgstr "계정에 일회용 비밀번호를 사용한 2단계 인증이 활성화되어 있습니다."

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:101
msgid "Disable 2FA"
msgstr "2단계 인증 비활성화"

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:109
msgid ""
"Two-factor authentication (2FA) using one-time passwords is not yet "
"activated for your account."
msgstr "계정에 일회용 비밀번호를 사용한 2단계 인증(2FA)이 아직 활성화되지 않았습니다."

#: src/components/account/TotpAuthForm.vue:115
msgid "Register authenticator"
msgstr "인증기 등록"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:22
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:24
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:24
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:20
#: src/components/admin/logs/AuditTrailList.vue:17
#: src/components/admin/logs/MessageList.vue:17
#: src/components/contacts/ContactList.vue:22
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:45
msgid "Opened"
msgstr "열림"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:48
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:102
msgid "Triggered"
msgstr "트리거됨"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:103
#: src/components/admin/logs/MessageList.vue:48
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:104
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainGeneralForm.vue:61
#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasGeneralForm.vue:21
#: src/views/admin/domains/DomainsView.vue:23
#: src/views/admin/domains/DomainView.vue:6
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:105
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:122
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:176
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:98
msgid "Mailbox"
msgstr "사서함"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:106
#: src/components/admin/logs/AuditTrailList.vue:54
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:125
#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:142
#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:41
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:362
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:442
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:454
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:467
#: src/components/admin/imap_migration/MigrationsList.vue:130
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:146
#: src/components/calendars/EventForm.vue:90
#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:18
#: src/components/contacts/ContactList.vue:237
#: src/components/webmail/EmailList.vue:286
#: src/views/account/FiltersView.vue:351
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:209
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:132
msgid "Reload"
msgstr "새로고침"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:149
msgid "Close alarm"
msgstr "알람 닫기"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:156
msgid "Reopen alarm"
msgstr "알람 다시 열기"

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:189
msgid "Alarm deleted"
msgstr "알람이 삭제되었습니다."

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:196
msgid "Alarms deleted"
msgstr "알람들이 삭제되었습니다."

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:204
msgid "Alarm closed"
msgstr "알람이 닫혔습니다."

#: src/components/admin/alarms/AlarmList.vue:212
msgid "Alarm re-opened"
msgstr "알람이 다시 열렸습니다."

#: src/components/admin/dashboard/GlobalStatisticsWidget.vue:2
#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:74
#: src/views/admin/domains/DomainView.vue:25
#: src/views/admin/monitoring/StatisticsView.vue:3
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: src/components/admin/dashboard/GlobalStatisticsWidget.vue:7
msgid "Domain count"
msgstr "도메인 수"

#: src/components/admin/dashboard/GlobalStatisticsWidget.vue:11
msgid "Domain alias count"
msgstr "도메인 별칭 수"

#: src/components/admin/dashboard/GlobalStatisticsWidget.vue:15
msgid "Account count"
msgstr "계정 수"

#: src/components/admin/dashboard/GlobalStatisticsWidget.vue:19
msgid "Alias count"
msgstr "별칭 수"

#: src/components/admin/dashboard/NewsFeedWidget.vue:2
msgid "Latest news"
msgstr "최신 뉴스"

#: src/components/admin/dashboard/NewsFeedWidget.vue:21
msgid "Visit the official weblog for more information"
msgstr "더 많은 정보를 보려면 공식 블로그를 방문하세요."

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:5
msgid "Alignment"
msgstr "정렬(Alignment)"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:45
msgid "Detail"
msgstr "상세 정보"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:48
msgid "Trusted sources"
msgstr "신뢰할 수 있는 소스"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:54
msgid "Partially trusted sources / Forwarders"
msgstr "부분 신뢰 소스 / 전달자(Forwarder)"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:61
msgid "Forwarders with ARC"
msgstr "ARC를 포함한 전달자"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:68
msgid "Unknown sources / Threats"
msgstr "알 수 없는 소스 / 위협"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:89
msgid "DMARC support does not seem to be enabled for this domain."
msgstr "이 도메인에 DMARC 지원이 활성화되지 않은 것 같습니다."

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:94
msgid ""
"If you configured it recently, please wait for the first report to be "
"received and processed."
msgstr "최근에 설정하셨다면, 첫 번째 보고서가 수신되고 처리될 때까지 기다려 주십시오."

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:127
#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:143
msgid "Fully aligned"
msgstr "완전 일치"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:128
#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:148
msgid "Partially aligned"
msgstr "부분 일치"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:129
#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:151
msgid "Forwarded"
msgstr "전달됨"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:130
#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:152
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/components/admin/dmarc/DmarcAligmentChart.vue:140
#: src/components/admin/dmarc/DmarcSourceTable.vue:12
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: src/components/admin/domains/DNSBLSummary.vue:5
msgid "DNSBL summary for "
msgstr "DNSBL 요약: "

#: src/components/admin/domains/DNSBLSummary.vue:10
msgid ""
"IP address %{ address } is currently listed by the following DNSBL "
"providers:"
msgstr "IP 주소 %{ address }가 현재 다음 DNSBL 제공업체 목록에 등록되어 있습니다:"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:8
msgid "DNS configuration help"
msgstr "DNS 설정 도움말"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:20
#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:51
#: src/components/admin/domains/DNSStatusChip.vue:21
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:46
#: src/components/admin/domains/DomainDNSConfig.vue:71
msgid "Auto configuration"
msgstr "자동 설정"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:61
msgid "autoconfig record (Mozilla): %{ value }"
msgstr "자동 설정 레코드 (Mozilla): %{ value }"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:67
msgid "autoconfig record (Mozilla) not found"
msgstr "자동 설정 레코드 (Mozilla)를 찾을 수 없음"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:73
msgid "autodiscover record (Microsoft): %{ value }"
msgstr "자동 검색(Autodiscover) 레코드 (Microsoft): %{ value }"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:79
msgid "autodiscover record (Microsoft) not found"
msgstr "자동 검색(Autodiscover) 레코드 (Microsoft)를 찾을 수 없음"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:83
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:87
msgid "SPF record found"
msgstr "SPF 레코드 발견됨"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:90
msgid "SPF record not found"
msgstr "SPF 레코드를 찾을 수 없음"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:95
msgid "DKIM record found"
msgstr "DKIM 레코드 발견됨"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:98
msgid "DKIM record not found"
msgstr "DKIM 레코드를 찾을 수 없음"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:103
msgid "DMARC record found"
msgstr "DMARC 레코드 발견됨"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:106
msgid "DMARC record not found"
msgstr "DMARC 레코드를 찾을 수 없음"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:114
msgid "DKIM key"
msgstr "DKIM 키"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:119
msgid "Show key"
msgstr "키 표시"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:125
msgid "Copy key to clipboard"
msgstr "키를 클립보드에 복사"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:130
msgid "Generate a new DKIM key"
msgstr "새 DKIM 키 생성"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:137
msgid "Not generated"
msgstr "생성되지 않음"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:189
#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:73
#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:60
#: src/components/admin/identities/AliasEditForm.vue:16
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:234
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:54
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:115
#: src/components/contacts/ContactForm.vue:85
#: src/components/contacts/EmailField.vue:5
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:190
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:203
msgid "DKIM key copied to clipboard"
msgstr "DKIM 키가 클립보드에 복사되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:216
msgid ""
"A new key will be generated soon. Refresh the page in a moment to see it."
msgstr "새 키가 곧 생성됩니다. 잠시 후 페이지를 새로고침하여 확인하십시오."

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:238
msgid "warning"
msgstr "경고"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:239
msgid ""
"DKIM key does not seem to be generated yet or has failed. Do you want to "
"requeue the job?"
msgstr "DKIM 키가 아직 생성되지 않았거나 실패한 것 같습니다. 작업을 다시 대기열에 추가하시겠습니까?"

#: src/components/admin/domains/DNSDetail.vue:259
msgid ""
"DKIM keys already exist for this domain. Do you want to overwrite them?"
msgstr "이 도메인에 대한 DKIM 키가 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?"

#: src/components/admin/domains/DNSStatusChip.vue:18
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: src/components/admin/domains/DNSStatusChip.vue:24
msgid "Problem"
msgstr "문제"

#: src/components/admin/domains/DNSStatusChip.vue:27
msgid "Valid"
msgstr "유효함"

#: src/components/admin/domains/DNSStatusChip.vue:29
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:6
msgid "Administrators of"
msgstr "다음의 관리자: "

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:9
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:352
msgid "Administrators"
msgstr "관리자"

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:21
msgid "Select an account"
msgstr "계정 선택"

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:50
msgid "Remove this administrator"
msgstr "이 관리자 제거"

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:69
msgid "Add administrator"
msgstr "관리자 추가"

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:111
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:99
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountGeneralForm.vue:3
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:161
msgid "Administrator added"
msgstr "관리자가 추가되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DomainAdminList.vue:170
msgid "Administrator removed"
msgstr "관리자가 제거되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:15
msgid "Choose a domain"
msgstr "도메인 선택"

#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:75
#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:60
#: src/components/contacts/ContactForm.vue:185
#: src/components/contacts/ContactList.vue:31
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:80
msgid "Edit domain alias"
msgstr "도메인 별칭 편집"

#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:81
msgid "Add a new domain alias"
msgstr "새 도메인 별칭 추가"

#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:88
msgid "Domain alias deleted"
msgstr "도메인 별칭이 삭제되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:118
msgid "Domain alias created"
msgstr "도메인 별칭이 생성되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DomainAliasForm.vue:122
msgid "Domain alias updated"
msgstr "도메인 별칭이 업데이트되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:4
msgid "New domain"
msgstr "새 도메인"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:54
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:43
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountPasswordSubForm.vue:44
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:143
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:149
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:162
#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:9
#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:53
#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:93
#: src/components/admin/identities/AliasEditForm.vue:9
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:51
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:71
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:7
#: src/views/admin/domains/DomainView.vue:22
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:144
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:150
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:174
#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:36
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:145
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:151
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:189
#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:73
msgid "Limitations"
msgstr "제한 사항"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:146
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:239
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:152
#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:215
#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:113
#: src/components/admin/domains/RelayDomainSummary.vue:4
msgid "Transport"
msgstr "운송(Transport)"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:165
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainGeneralForm.vue:13
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:177
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainDNSForm.vue:6
msgid "Enable DNS checks"
msgstr "DNS 확인 활성화"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:182
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainDNSForm.vue:11
msgid "Enable DKIM signing"
msgstr "DKIM 서명 활성화"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:191
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:221
#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:16
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainLimitationsForm.vue:5
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:129
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:52
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:3
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:276
msgid "Quota"
msgstr "할당량"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:193
#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:23
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainLimitationsForm.vue:19
msgid "Default mailbox quota"
msgstr "기본 사서함 할당량"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:197
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainLimitationsForm.vue:32
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:135
msgid "Message sending limit"
msgstr "메시지 발송 제한"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:205
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainDNSForm.vue:16
msgid "DKIM key selector"
msgstr "DKIM 키 선택기(Selector)"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:209
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainDNSForm.vue:22
msgid "DKIM key length"
msgstr "DKIM 키 길이"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:218
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainTransportForm.vue:3
#: src/components/admin/domains/RelayDomainSummary.vue:8
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:242
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainOptionsForm.vue:5
msgid "Create a domain administrator"
msgstr "도메인 관리자 생성"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:251
msgid "Administrator name"
msgstr "관리자 이름"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:256
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:107
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountPasswordSubForm.vue:21
msgid "Random password"
msgstr "무작위 비밀번호"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:261
msgid "With mailbox"
msgstr "사서함 포함"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:266
#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainOptionsForm.vue:33
msgid "Create aliases"
msgstr "별칭 생성"

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:284
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:214
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountPasswordSubForm.vue:104
msgid "Password copied to clipboard"
msgstr "비밀번호가 클립보드에 복사되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DomainCreationForm.vue:318
msgid "Domain created"
msgstr "도메인이 생성되었습니다."

#: src/components/admin/domains/DomainDKIMKey.vue:5
msgid "DKIM public key for"
msgstr "다음의 DKIM 공개 키: "

#: src/components/admin/domains/DomainDKIMKey.vue:9
msgid "Raw format. Click to copy"
msgstr "Raw 형식. 클릭하여 복사"

#: src/components/admin/domains/DomainDKIMKey.vue:23
msgid "Bind/named format. Click to copy"
msgstr "Bind/named 형식. 클릭하여 복사"

#: src/components/admin/domains/DomainDNSConfig.vue:4
msgid "DNS configuration for "
msgstr "DNS 설정: "

#: src/components/admin/domains/DomainDNSConfig.vue:9
msgid ""
"Here is an example of DNS configuration (bind format). Replace values "
"between [ ] by the appropriate ones."
msgstr "DNS 설정 예시(bind 형식)입니다. [ ] 사이의 값을 적절한 값으로 바꾸십시오."

#: src/components/admin/domains/DomainDNSConfig.vue:23
msgid "IP address of your Modoboa server"
msgstr "Modoboa 서버의 IP 주소"

#: src/components/admin/domains/DomainDNSConfig.vue:73
#: src/components/admin/domains/DomainDNSConfig.vue:74
msgid "hostname of your automx server"
msgstr "automx 서버의 호스트 이름"

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:16
msgid "Name: "
msgstr "이름: "

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:20
msgid "Type: "
msgstr "유형: "

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:43
msgid "DNS checks"
msgstr "DNS 확인"

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:52
msgid "DKIM signing"
msgstr "DKIM 서명"

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:81
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:110
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:116
msgid "Quota: "
msgstr "할당량: "

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:87
msgid "Sending limit: "
msgstr "발송 제한: "

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:93
msgid "No sending limit"
msgstr "발송 제한 없음"

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:121
msgid "Service: "
msgstr "서비스: "

#: src/components/admin/domains/DomainEditForm.vue:150
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:172
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:67
msgid "Relay"
msgstr "릴레이(Relay)"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:107
#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:118
#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:18
#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:25
#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:56
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:54
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:139
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:168
#: src/components/tools/ResourcesView.vue:9
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:168
msgid "Do not delete domain folder"
msgstr "도메인 폴더를 삭제하지 마십시오"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:213
#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:64
#: src/components/admin/identities/AccountAliases.vue:4
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:146
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:149
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:180
msgid "Aliases"
msgstr "별칭"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:215
msgid "DNS status"
msgstr "DNS 상태"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:219
msgid "Sending limit"
msgstr "발송 제한"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:301
msgid "Do you really want to delete the domain %{ domain }?"
msgstr "정말로 %{ domain } 도메인을 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:318
msgid "Domain deleted"
msgstr "도메인이 삭제되었습니다"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:357
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:437
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:449
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:152
#: src/components/contacts/ContactList.vue:232
#: src/views/account/FiltersView.vue:346
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:199
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/components/admin/domains/DomainList.vue:370
#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:60
msgid "Alarms"
msgstr "알람"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:5
msgid "Content filter"
msgstr "콘텐츠 필터"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:9
msgid "Edit content filter settings"
msgstr "콘텐츠 필터 설정 편집"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:17
msgid "Spam filters"
msgstr "스팸 필터"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:27
#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:41
#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:55
#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:66
#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:75
#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:84
msgid "Default value"
msgstr "기본값"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:31
msgid "Virus filters"
msgstr "바이러스 필터"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:45
msgid "Banned filters"
msgstr "차단 필터"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:60
msgid "Spam classification threshold"
msgstr "스팸 분류 임계값"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:70
msgid "Rejection threshold"
msgstr "거부 임계값"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicy.vue:79
#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:34
msgid "Spam marker"
msgstr "스팸 표시(Marker)"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:4
msgid "Content filter settings"
msgstr "콘텐츠 필터 설정"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:11
msgid "Disable virus checks"
msgstr "바이러스 검사 비활성화"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:18
msgid "Disable spam checks"
msgstr "스팸 검사 비활성화"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:26
msgid "Disable banned checks"
msgstr "차단 검사 비활성화"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:47
#: src/components/tools/YesNoDefaultField.vue:5
msgid "default"
msgstr "기본값"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:56
msgid "Thresholds"
msgstr "임계값"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:69
msgid "or more is spam"
msgstr "점 이상이면 스팸"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:84
msgid "or more throw spam message away"
msgstr "점 이상이면 스팸 메시지 폐기"

#: src/components/admin/domains/DomainPolicyForm.vue:96
#: src/components/tools/ChooseColumnsForm.vue:19
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:22
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:4
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:4
#: src/components/admin/identities/AliasSummary.vue:4
msgid "General information"
msgstr "일반 정보"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:8
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:8
#: src/components/admin/identities/AliasSummary.vue:8
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:249
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:303
msgid "Creation date"
msgstr "생성일"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:12
msgid "Last modification date"
msgstr "최종 수정일"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:20
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:65
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:30
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:76
msgid "Daily sending limit"
msgstr "일일 발송 제한"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:38
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:79
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:164
msgid "Sending forbidden"
msgstr "발송 금지됨"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:51
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:94
msgid "messages"
msgstr "메시지"

#: src/components/admin/domains/DomainSummary.vue:60
msgid "Mailboxes"
msgstr "사서함"

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainGeneralForm.vue:5
msgid "Domain name (ex: domain.tld)"
msgstr "도메인 이름 (예: domain.tld)"

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainGeneralForm.vue:22
msgid "Control if this domain will be allowed to send and receive messages"
msgstr "이 도메인의 메시지 송수신 허용 여부를 제어합니다"

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainGeneralForm.vue:66
msgid "Relay domain"
msgstr "릴레이 도메인"

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainLimitationsForm.vue:7
msgid ""
"Quota shared between mailboxes. Can be expressed in KB, MB (default) or GB. "
"A value of 0 means no quota."
msgstr "사서함 간에 공유되는 할당량입니다. KB, MB(기본값) 또는 GB로 표시할 수 있습니다. 0은 제한 없음을 의미합니다."

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainLimitationsForm.vue:21
msgid ""
"Default quota applied to mailboxes. Can be expressed in KB, MB (default) or "
"GB. A value of 0 means no quota."
msgstr "사서함에 적용되는 기본 할당량입니다. KB, MB(기본값) 또는 GB로 표시할 수 있습니다. 0은 제한 없음을 의미합니다."

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainLimitationsForm.vue:34
msgid ""
"Number of messages this domain can send per day. Leave empty for no limit."
msgstr "이 도메인이 하루에 보낼 수 있는 메시지 수입니다. 제한을 두지 않으려면 비워 두십시오."

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainOptionsForm.vue:12
msgid "Name of the administrator"
msgstr "관리자 이름"

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainOptionsForm.vue:25
msgid "With a mailbox"
msgstr "사서함 포함"

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainOptionsForm.vue:27
msgid "Create a mailbox for the administrator."
msgstr "관리자용 사서함을 생성합니다."

#: src/components/admin/domains/form_steps/DomainOptionsForm.vue:35
msgid "Create standard aliases for the domain."
msgstr "도메인에 대한 표준 별칭을 생성합니다."

#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:4
#: src/components/admin/imap_migration/MigrationsList.vue:88
msgid "New account"
msgstr "새 계정"

#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:93
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:94
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:165
#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:9
#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:23
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:275
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:97
#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:170
msgid "Identification"
msgstr "인증 정보"

#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:125
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:131
msgid "Domain default value"
msgstr "도메인 기본값"

#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:139
#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:40
msgid "Send only account"
msgstr "발신 전용 계정"

#: src/components/admin/identities/AccountCreationForm.vue:281
msgid "Account created"
msgstr "계정이 생성되었습니다"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:31
#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:42
#: src/components/shared/TopMenu.vue:130
#: src/views/admin/identities/AccountView.vue:4
#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:23
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:39
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:70
#: src/views/account/SettingsView.vue:9
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:78
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:111
msgid "domain's default value"
msgstr "도메인의 기본값"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:122
msgid "Send only"
msgstr "발신 전용"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:145
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:75
#: src/views/admin/domains/DomainsView.vue:26
#: src/views/admin/identities/AliasView.vue:5
#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:26
msgid "Alias"
msgstr "별칭"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:154
msgid "Number of associated alias:"
msgstr "연결된 별칭 수:"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:186
msgid "Number of allowed mailboxes:"
msgstr "허용된 사서함 수:"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:192
msgid "Number of allowed mailbox aliases:"
msgstr "허용된 사서함 별칭 수:"

#: src/components/admin/identities/AccountEditForm.vue:345
msgid "Account updated"
msgstr "계정이 업데이트되었습니다"

#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:4
msgid "Sender addresses"
msgstr "발신 주소"

#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:10
msgid "No sender address defined for this account"
msgstr "이 계정에 정의된 발신 주소가 없습니다"

#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:17
msgid "Specify an email address"
msgstr "이메일 주소를 지정하십시오"

#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:36
msgid "Remove this address"
msgstr "이 주소 제거"

#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:52
msgid "Add sender address"
msgstr "발신 주소 추가"

#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:97
msgid "Sender address added"
msgstr "발신 주소가 추가되었습니다"

#: src/components/admin/identities/AccountSenderAddresses.vue:104
msgid "Sender address deleted"
msgstr "발신 주소가 삭제되었습니다"

#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:12
msgid "Last login date"
msgstr "최종 로그인 날짜"

#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:16
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:123
msgid "Never logged-in"
msgstr "로그인 기록 없음"

#: src/components/admin/identities/AccountSummary.vue:19
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:4
msgid "New alias"
msgstr "새 별칭"

#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:56
#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasGeneralForm.vue:6
msgid "Random address"
msgstr "무작위 주소"

#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:66
#: src/components/admin/identities/AliasSummary.vue:26
#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasGeneralForm.vue:56
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:241
msgid "Expire at"
msgstr "만료 시각"

#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:72
#: src/components/admin/identities/AliasSummary.vue:30
#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasGeneralForm.vue:58
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:245
#: src/components/calendars/EventForm.vue:74
#: src/views/admin/InformationView.vue:148
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:77
#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:80
#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:97
#: src/components/admin/identities/AliasEditForm.vue:41
#: src/components/admin/identities/AliasRecipientsSummary.vue:4
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:237
msgid "Recipients"
msgstr "수신자"

#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:130
msgid "Alias already exists, redirecting to edit page"
msgstr "별칭이 이미 존재합니다. 편집 페이지로 이동합니다"

#: src/components/admin/identities/AliasCreationForm.vue:155
msgid "Alias created"
msgstr "별칭이 생성되었습니다"

#: src/components/admin/identities/AliasEditForm.vue:132
msgid "Alias updated"
msgstr "별칭이 업데이트되었습니다"

#: src/components/admin/identities/AliasSummary.vue:12
msgid "Modified"
msgstr "수정됨"

#: src/components/admin/identities/DomainAdminDomains.vue:4
msgid "Administered domains"
msgstr "관리 중인 도메인"

#: src/components/admin/identities/DomainAdminDomains.vue:13
msgid "No domain managed"
msgstr "관리 중인 도메인 없음"

#: src/components/admin/identities/DomainAdminDomains.vue:16
msgid "Add/Remove from the domain page"
msgstr "도메인 페이지에서 추가/제거"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountAliasForm.vue:6
#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasRecipientForm.vue:6
msgid "Start typing a name here..."
msgstr "여기에 이름을 입력하기 시작하십시오..."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountAliasForm.vue:8
#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasRecipientForm.vue:8
msgid ""
"Alias(es) of this mailbox. To create a catchall alias, just enter the domain"
" name (@domain.tld)."
msgstr "이 사서함의 별칭입니다. 캐치올(Catchall) 별칭을 만들려면 도메인 이름(@domain.tld)만 입력하십시오."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountAliasForm.vue:50
msgid "Alias already added"
msgstr "별칭이 이미 추가되었습니다"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountGeneralForm.vue:41
msgid "You can update your password from the Account section"
msgstr "계정 섹션에서 비밀번호를 업데이트할 수 있습니다"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountGeneralForm.vue:77
msgid "Enter an email address"
msgstr "이메일 주소를 입력하십시오"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountGeneralForm.vue:79
msgid "Enter a simple username or an email address"
msgstr "일반 사용자 이름 또는 이메일 주소를 입력하십시오"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:13
msgid "Ex: 10MB. Leave empty for no limit"
msgstr "예: 10MB. 제한을 두지 않으려면 비워 두십시오"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:15
msgid ""
"Quota for this mailbox, can be expressed in KB, MB (default) or GB. Define a"
" custom value or use domain's default one. Leave empty to define an "
"unlimited value (not allowed for domain administrators)."
msgstr ""
"이 사서함의 할당량입니다. KB, MB(기본값) 또는 GB로 표시할 수 있습니다. 사용자 정의 값을 정의하거나 도메인 기본값을 "
"사용하십시오. 무제한으로 설정하려면 비워 두십시오 (도메인 관리자에게는 허용되지 않음)."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:23
msgid "Daily message sending limit"
msgstr "일일 메시지 발송 제한"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:26
msgid "Leave empty for no limit"
msgstr "제한을 두지 않으려면 비워 두십시오"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:28
msgid ""
"Number of messages this mailbox can send per day. Leave empty for no limit."
msgstr "이 사서함이 하루에 보낼 수 있는 메시지 수입니다. 제한을 두지 않으려면 비워 두십시오."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:112
msgid "Use domain default value"
msgstr "도메인 기본값 사용"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountMailboxForm.vue:115
msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountPasswordSubForm.vue:4
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountPasswordSubForm.vue:65
msgid "Confirmation"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountPasswordSubForm.vue:99
msgid "Password mismatch"
msgstr "비밀번호 불일치"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:7
msgid "Choose a role"
msgstr "역할 선택"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:81
msgid "Simple user"
msgstr "일반 사용자"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:83
msgid ""
"A user with no privileges but with a mailbox. He will be allowed to use all "
"end-user features: webmail, calendar, contacts, filters."
msgstr "권한은 없으나 사서함을 가진 사용자입니다. 웹메일, 캘린더, 연락처, 필터 등 모든 일반 사용자 기능을 사용할 수 있습니다."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:91
msgid "Domain administrator"
msgstr "도메인 관리자"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:93
msgid ""
"A user with privileges on one or more domain. He will be allowed to "
"administer mailboxes and he can also have a mailbox."
msgstr "하나 이상의 도메인에 대한 권한을 가진 사용자입니다. 사서함을 관리할 수 있으며 본인도 사서함을 가질 수 있습니다."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:100
msgid "Reseller"
msgstr "리셀러"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:102
msgid ""
"An intermediate user who has the same privileges than a Domain "
"administrator, plus the possibility to create domains and to assign "
"resources."
msgstr "도메인 관리자와 동일한 권한을 가지며, 추가로 도메인 생성 및 리소스 할당이 가능한 중간 단계의 사용자입니다."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:109
msgid "Super administrator"
msgstr "최고 관리자"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AccountRoleForm.vue:111
msgid ""
"A user with all privileges, can do anything. By default, such a user does "
"not have a mailbox so he can't access end-user features."
msgstr "모든 권한을 가진 사용자입니다. 기본적으로 사서함을 가지지 않으므로 일반 사용자 기능에는 액세스할 수 없습니다."

#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasGeneralForm.vue:10
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasGeneralForm.vue:38
msgid "Generated address"
msgstr "생성된 주소"

#: src/components/admin/identities/form_steps/AliasRecipientForm.vue:58
msgid "Please add at least one recipient."
msgstr "최소 한 명의 수신자를 추가하십시오."

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:36
msgid "Customize displayed columns"
msgstr "표시된 열 사용자 정의"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:70
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:143
#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:172
msgid "No mailbox"
msgstr "사서함 없음"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:202
msgid "Do not delete account folder"
msgstr "계정 폴더를 삭제하지 마십시오"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:253
msgid "Last modification"
msgstr "최종 수정"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:271
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:278
msgid "Message limit"
msgstr "메시지 제한"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:291
msgid "TFA enabled"
msgstr "2단계 인증 활성화됨"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:295
msgid "TOTP enabled"
msgstr "TOTP 활성화됨"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:299
msgid "WebAutn enabled"
msgstr "WebAuthn 활성화됨"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:307
msgid "Last login"
msgstr "최종 로그인"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:483
msgid "Are you sure you want to delete this identity ?"
msgstr "정말로 이 ID를 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:498
msgid "Account deleted"
msgstr "계정이 삭제되었습니다"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:523
msgid "Are you sure you want to delete this alias?"
msgstr "정말로 이 별칭을 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/admin/identities/IdentityList.vue:537
msgid "Alias deleted"
msgstr "별칭이 삭제되었습니다"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderAssociatedForm.vue:6
msgid "Name of the domain to migrate"
msgstr "마이그레이션할 도메인 이름"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderAssociatedForm.vue:13
msgid "Local domain (optional)"
msgstr "로컬 도메인 (선택 사항)"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderAssociatedForm.vue:111
msgid "You need to bind at least one domain to the provider."
msgstr "제공업체에 최소 하나 이상의 도메인을 연결해야 합니다."

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderGeneralForm.vue:5
msgid "Provider name"
msgstr "제공업체 이름"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderGeneralForm.vue:12
msgid "Address (hostname or IP)"
msgstr "주소 (호스트명 또는 IP)"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderGeneralForm.vue:19
msgid "IMAP Port"
msgstr "IMAP 포트"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderGeneralForm.vue:27
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:57
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:117
msgid "Secured"
msgstr "보안 연결"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderGeneralForm.vue:30
msgid "Is the IMAP connection secured using SSL/TLS or StartTLS"
msgstr "SSL/TLS 또는 StartTLS를 사용한 보안 IMAP 연결 여부"

#: src/components/admin/imap_migration/form_steps/ProviderGeneralForm.vue:36
msgid "Check connection:"
msgstr "연결 확인:"

#: src/components/admin/imap_migration/MigrationsList.vue:86
msgid "Provider"
msgstr "제공업체"

#: src/components/admin/imap_migration/MigrationsList.vue:87
msgid "Old account"
msgstr "이전 계정"

#: src/components/admin/imap_migration/MigrationsList.vue:105
msgid "Migration deleted"
msgstr "마이그레이션이 삭제되었습니다"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:4
msgid "New provider"
msgstr "새 제공업체"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:41
msgid "(the domain will be created locally)"
msgstr "(도메인이 로컬에 생성됩니다)"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:42
msgid "Associated domain"
msgstr "연결된 도메인"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:55
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:116
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:64
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:72
#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:30
#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:118
msgid "Associated domains"
msgstr "연결된 도메인들"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderCreationForm.vue:128
msgid "Provider created"
msgstr "제공업체가 생성되었습니다"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:14
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:37
msgid "Number of associated domains:"
msgstr "연결된 도메인 수:"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:41
msgid "No associated domains"
msgstr "연결된 도메인 없음"

#: src/components/admin/imap_migration/ProviderForm.vue:143
msgid "Provider updated"
msgstr "제공업체가 업데이트되었습니다"

#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:57
msgid "%{count} associated domain"
msgid_plural "%{count} associated domains"
msgstr[0] "%{count}개의 연결된 도메인"

#: src/components/admin/imap_migration/ProvidersList.vue:65
msgid "No associated domain"
msgstr "연결된 도메인 없음"

#: src/components/admin/logs/AuditTrailList.vue:51
#: src/components/admin/logs/MessageList.vue:47
#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:236
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/components/admin/logs/AuditTrailList.vue:52
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: src/components/admin/logs/AuditTrailList.vue:53
msgid "Logger"
msgstr "로거"

#: src/components/admin/logs/MessageList.vue:46
msgid "Queue ID"
msgstr "큐 ID"

#: src/components/admin/logs/MessageList.vue:49
#: src/components/calendars/EventForm.vue:34
#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:52
#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:233
#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:20
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:65
#: src/views/webmail/EmailView.vue:103
msgid "To"
msgstr "받는 사람"

#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:4
msgid "Calendar sharing"
msgstr "캘린더 공유"

#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:11
msgid "Full address"
msgstr "전체 주소"

#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:21
#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:43
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:26
#: src/components/calendars/CalendarAccessRulesForm.vue:44
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: src/components/calendars/CalendarDetail.vue:4
msgid "Calendar information"
msgstr "캘린더 정보"

#: src/components/calendars/CalendarDetail.vue:9
msgid ""
"To access this calendar from the outside (such as Mozilla Thunderbird or "
"your smartphone), use the following URL:"
msgstr "외부(Mozilla Thunderbird 또는 스마트폰 등)에서 이 캘린더에 액세스하려면 다음 URL을 사용하십시오:"

#: src/components/calendars/CalendarDetail.vue:19
#: src/components/contacts/AddressBookInfo.vue:19
msgid "The credentials are the same than the ones you use to access Modoboa."
msgstr "인증 정보는 Modoboa에 액세스할 때 사용하는 것과 동일합니다."

#: src/components/calendars/CalendarDetail.vue:26
msgid ""
"You can also share a read-only version of this calendar using the following "
"URL: "
msgstr "다음 URL을 사용하여 이 캘린더의 읽기 전용 버전을 공유할 수도 있습니다: "

#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:6
msgid "Edit calendar"
msgstr "캘린더 편집"

#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:8
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:181
msgid "New calendar"
msgstr "새 캘린더"

#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:25
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:103
msgid "Calendar updated"
msgstr "캘린더가 업데이트되었습니다"

#: src/components/calendars/CalendarForm.vue:106
msgid "Calendar created"
msgstr "캘린더가 생성되었습니다"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:12
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:49
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:4
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:61
msgid "Attendees"
msgstr "참석자"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:133
msgid "Edit event"
msgstr "일정 편집"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:133
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:399
msgid "New event"
msgstr "새 일정"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:208
msgid "Event added"
msgstr "일정이 추가되었습니다"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:211
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:340
msgid "Event updated"
msgstr "일정이 업데이트되었습니다"

#: src/components/calendars/EventForm.vue:224
msgid "Event deleted"
msgstr "일정이 삭제되었습니다"

#: src/components/calendars/ImportEventsForm.vue:5
msgid "Import events"
msgstr "일정 가져오기"

#: src/components/calendars/ImportEventsForm.vue:10
msgid "Select an ICS file to import and click on the Send button"
msgstr "가져올 ICS 파일을 선택하고 전송 버튼을 클릭하십시오."

#: src/components/calendars/ImportEventsForm.vue:17
msgid "Select an ICS file"
msgstr "ICS 파일 선택"

#: src/components/calendars/ImportEventsForm.vue:30
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:18
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/components/calendars/ImportEventsForm.vue:81
msgid "%{ n } event imported"
msgid_plural "%{ n } events imported"
msgstr[0] "%{ n }개의 일정이 가져오기 되었습니다."

#: src/components/contacts/AddressBookInfo.vue:4
msgid "Address book information"
msgstr "주소록 정보"

#: src/components/contacts/AddressBookInfo.vue:9
msgid ""
"To access this address book from the outside (such as Mozilla Thunderbird or"
" your smartphone), use the following URL:"
msgstr "외부(Mozilla Thunderbird 또는 스마트폰 등)에서 이 주소록에 액세스하려면 다음 URL을 사용하십시오:"

#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:57
msgid "Edit category"
msgstr "카테고리 편집"

#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:57
msgid "Add category"
msgstr "카테고리 추가"

#: src/components/contacts/CategoryForm.vue:92
msgid "Category deleted"
msgstr "카테고리가 삭제되었습니다"

#: src/components/contacts/ContactCategoriesForm.vue:5
#: src/components/contacts/ContactList.vue:227
#: src/views/contacts/AddressBook.vue:45
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:31
msgid "Display name"
msgstr "표시 이름"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:41
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:50
msgid "Position"
msgstr "직위"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:75
msgid "Birth date"
msgstr "생년월일"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:95
msgid "Zip code"
msgstr "우편번호"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:104
msgid "City"
msgstr "도시"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:112
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:121
msgid "State/Province"
msgstr "주/도"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:129
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:141
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:144
msgid "Less"
msgstr "줄이기"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:182
msgid "Edit contact"
msgstr "연락처 편집"

#: src/components/contacts/ContactForm.vue:182
msgid "New contact"
msgstr "새 연락처"

#: src/components/contacts/ContactList.vue:42
msgid "Synchronize contacts with address book"
msgstr "연락처를 주소록과 동기화"

#: src/components/contacts/ContactList.vue:48
msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

#: src/components/contacts/ContactList.vue:58
msgid "Display address book information"
msgstr "주소록 정보 표시"

#: src/components/contacts/ContactList.vue:120
msgid "Email addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: src/components/contacts/ContactList.vue:138
msgid "Phone numbers"
msgstr "전화번호"

#: src/components/contacts/ContactList.vue:280
msgid "Contact removed"
msgstr "연락처가 제거되었습니다"

#: src/components/contacts/ContactList.vue:325
#: src/components/contacts/ContactList.vue:346
msgid "Synchronization started"
msgstr "동기화가 시작되었습니다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:27
#: src/components/webmail/EmailList.vue:15
msgid "Search in messages"
msgstr "메시지 검색"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:45
msgid "From address"
msgstr "보낸 사람 주소"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:54
msgid "both"
msgstr "둘 다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:72
msgid "Release selection"
msgstr "선택 항목 격리 해제"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:84
msgid "Delete selection"
msgstr "선택 항목 삭제"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:101
#: src/views/quarantine/MessageView.vue:49
msgid "Mark as spam"
msgstr "스팸으로 표시"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:105
msgid "Mark as not spam"
msgstr "스팸 아님으로 표시"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:125
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:232
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:284
#: src/views/quarantine/MessageView.vue:183
msgid "Message released"
msgstr "메시지가 격리 해제되었습니다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:287
#: src/views/quarantine/MessageView.vue:241
msgid "Message marked as spam"
msgstr "메시지가 스팸으로 표시되었습니다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:290
#: src/views/quarantine/MessageView.vue:245
msgid "Message marked as non-spam"
msgstr "메시지가 정상 메일로 표시되었습니다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:358
msgid "Selection deleted"
msgstr "선택 항목이 삭제되었습니다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:371
#: src/views/quarantine/MessageView.vue:181
msgid "Release request sent"
msgstr "격리 해제 요청이 전송되었습니다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:373
msgid "Selection released"
msgstr "선택 항목이 격리 해제되었습니다"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:388
#: src/views/quarantine/MessageView.vue:218
msgid "Learning database"
msgstr "학습 데이터베이스"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:389
#: src/views/quarantine/MessageView.vue:219
msgid "Which database should be used for this learning:"
msgstr "학습에 사용할 데이터베이스:"

#: src/components/quarantine/QuarantineList.vue:401
msgid "Selection is being processed..."
msgstr "선택 항목을 처리 중입니다..."

#: src/components/shared/TopMenu.vue:15
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/components/shared/TopMenu.vue:137
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/tools/ChooseColumnsForm.vue:2
msgid "Choose columns to display"
msgstr "표시할 열 선택"

#: src/components/tools/ConfirmDialog.vue:56
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:25
#: src/components/tools/CreationForm.vue:79
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:66
msgid "Back"
msgstr "이전"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:73
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:96
msgid "Confirm and create"
msgstr "확인 및 생성"

#: src/components/tools/CreationForm.vue:136
msgid ""
"If you close this form now, your modifications won't be saved. Do you "
"confirm?"
msgstr "지금 이 양식을 닫으면 수정 사항이 저장되지 않습니다. 계속하시겠습니까?"

#: src/components/tools/CreationSummary.vue:10
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: src/components/tools/CreationSummary.vue:45
msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:10
msgid "Provide a CSV file where lines respect one of the following formats:"
msgstr "다음 형식 중 하나를 준수하는 CSV 파일을 제공하십시오:"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:16
msgid ""
"The first element of each line is mandatory and must be equal to one of the "
"previous values."
msgstr "각 행의 첫 번째 요소는 필수이며 이전 값 중 하나와 같아야 합니다."

#: src/components/tools/ImportForm.vue:20
msgid "You can use a different character as separator."
msgstr "다른 문자를 구분 기호로 사용할 수 있습니다."

#: src/components/tools/ImportForm.vue:22
msgid "Select file"
msgstr "파일 선택"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:31
msgid "Separator"
msgstr "구분 기호"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:40
msgid "Continue on error"
msgstr "오류 발생 시 계속"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:43
msgid "Don't treat duplicated objects as errors"
msgstr "중복된 객체를 오류로 처리하지 않음"

#: src/components/tools/ImportForm.vue:54
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:214
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/components/tools/ParametersForm.vue:189
msgid "Parameters updated"
msgstr "파라미터가 업데이트되었습니다"

#: src/components/tools/ParametersForm.vue:194
msgid "Could not save parameters"
msgstr "파라미터를 저장할 수 없습니다"

#: src/components/tools/ResourcesView.vue:4
msgid "Resources usage"
msgstr "리소스 사용량"

#: src/components/tools/ResourcesView.vue:37
msgid "No quota"
msgstr "할당량 없음"

#: src/components/tools/ResourcesView.vue:39
msgid "Creation denied"
msgstr "생성 거부됨"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:9
msgid "Period"
msgstr "기간"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:17
msgid "Absolute time range"
msgstr "절대 시간 범위"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:27
msgid "Relative time ranges"
msgstr "상대 시간 범위"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:110
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:46
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:172
msgid "Day"
msgstr "일"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:111
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:49
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:173
msgid "Week"
msgstr "주"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:112
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:52
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:174
msgid "Month"
msgstr "월"

#: src/components/tools/TimeSerieChart.vue:113
msgid "Year"
msgstr "년"

#: src/components/tools/YesNoDefaultField.vue:3 src/plugins/filters.js:10
msgid "yes"
msgstr "예"

#: src/components/tools/YesNoDefaultField.vue:4 src/plugins/filters.js:10
msgid "no"
msgstr "아니요"

#: src/components/webmail/AttachmentsDialog.vue:3
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:40
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#: src/components/webmail/AttachmentsDialog.vue:16
msgid "Attach"
msgstr "첨부"

#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:28
msgid "Schedule sending"
msgstr "예약 발송"

#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:73
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:118
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:145
msgid "Provide one or more addresses"
msgstr "하나 이상의 주소를 제공하십시오"

#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:86
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:104
msgid "Cc"
msgstr "참조"

#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:94
#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:131
msgid "Bcc"
msgstr "숨은 참조"

#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:300
msgid "Email scheduled"
msgstr "이메일 예약됨"

#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:301
msgid "Email sent"
msgstr "이메일 발송됨"

#: src/components/webmail/ComposeEmailForm.vue:354
msgid "You must provide one recipient at least"
msgstr "최소 한 명의 수신자를 지정해야 합니다"

#: src/components/webmail/ContactCard.vue:15
msgid "Add to contacts"
msgstr "연락처에 추가"

#: src/components/webmail/ContactCard.vue:23
msgid "Update contact"
msgstr "연락처 업데이트"

#: src/components/webmail/ContactCard.vue:64
msgid "Contact added to address book"
msgstr "주소록에 연락처가 추가되었습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:66
msgid "Mark as read"
msgstr "읽음으로 표시"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:71
msgid "Mark as unread"
msgstr "읽지 않음으로 표시"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:76
msgid "Mark as followed"
msgstr "후속 조치 대상으로 표시"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:81
msgid "Mark as unfollowed"
msgstr "후속 조치 대상에서 해제"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:87
msgid "Empty mailbox"
msgstr "사서함 비우기"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:97
msgid "on"
msgstr " "

#: src/components/webmail/EmailList.vue:127
msgid ""
"Scheduled messages will be sent at the specified date and time. (visible on "
"the right)"
msgstr "예약된 메시지는 지정된 날짜와 시간에 발송됩니다. (오른쪽에서 확인 가능)"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:206
msgid "No message yet in this mailbox"
msgstr "이 사서함에 아직 메시지가 없습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:221
msgid "Sending failure"
msgstr "발송 실패"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:281
msgid "Reschedule"
msgstr "예약 변경"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:328
msgid "Scheduling updated"
msgstr "예약이 업데이트되었습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:339
msgid "Scheduled canceled and message moved to trash folder"
msgstr "예약이 취소되었으며 메시지가 휴지통으로 이동되었습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:393
msgid "Message(s) deleted"
msgstr "메시지가 삭제되었습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:408
msgid "Message(s) marked as junk"
msgstr "메시지가 스팸으로 표시되었습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:422
msgid "Message(s) marked as not junk"
msgstr "메시지가 정상 메일로 표시되었습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:437
msgid "Message(s) flagged"
msgstr "메시지에 플래그가 설정되었습니다"

#: src/components/webmail/EmailList.vue:464
msgid "%{count} message"
msgid_plural "%{count} messages"
msgstr[0] "%{count}개의 메시지"

#: src/components/webmail/EmailSchedulingForm.vue:2
msgid "Schedule your sending"
msgstr "발송 예약"

#: src/components/webmail/EmailSchedulingForm.vue:15
msgid "Select time"
msgstr "시간 선택"

#: src/components/webmail/EmailSchedulingForm.vue:30
msgid "Schedule"
msgstr "예약"

#: src/components/webmail/EmailSchedulingForm.vue:68
msgid "Provided time must be one minute from now at least"
msgstr "제공된 시간은 현재로부터 최소 1분 뒤여야 합니다"

#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:13
msgid "Parent mailbox"
msgstr "상위 사서함"

#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:75
msgid "Create new mailbox"
msgstr "새 사서함 만들기"

#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:76
msgid "Edit mailbox"
msgstr "사서함 편집"

#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:98
msgid "Mailbox renamed"
msgstr "사서함 이름이 변경되었습니다"

#: src/components/webmail/MailboxForm.vue:105
msgid "Mailbox created"
msgstr "사서함이 생성되었습니다"

#: src/components/webmail/MailboxList.vue:172
msgid "Moving selection..."
msgstr "선택 항목 이동 중..."

#: src/composables/amavis.js:33
msgid "Global database"
msgstr "전역 데이터베이스"

#: src/composables/amavis.js:36
msgid "Domain's database"
msgstr "도메인 데이터베이스"

#: src/composables/amavis.js:39
msgid "User's database"
msgstr "사용자 데이터베이스"

#: src/layouts/account/AccountLayout.vue:28
#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:123
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/layouts/account/AccountLayout.vue:34
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:34
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:40
#: src/views/admin/domains/DomainsView.vue:4
msgid "Domains"
msgstr "도메인"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:50
#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:4
msgid "Identities"
msgstr "ID/계정"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:66
msgid "Monitoring"
msgstr "모니터링"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:79
#: src/views/admin/monitoring/AuditTrailView.vue:3
msgid "Audit trail"
msgstr "감사 추적"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:84
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:96
msgid "IMAP Migration"
msgstr "IMAP 마이그레이션"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:101
msgid "Email providers"
msgstr "이메일 제공업체"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:106
#: src/views/admin/imap_migration/MigrationsView.vue:4
msgid "Migrations"
msgstr "마이그레이션"

#: src/layouts/admin/AdminLayout.vue:136 src/views/admin/InformationView.vue:4
#: src/views/calendars/CalendarView.vue:194
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:24
msgid "Compose"
msgstr "편지 쓰기"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:54
msgid "Create a new mailbox"
msgstr "새 사서함 만들기"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:59
msgid "Edit this mailbox"
msgstr "이 사서함 편집"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:65
msgid "Delete this mailbox"
msgstr "이 사서함 삭제"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:71
msgid "Compress this mailbox"
msgstr "이 사서함 압축"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:196
msgid "Mailbox compressed"
msgstr "사서함이 압축되었습니다"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:202
msgid "Delete this mailbox?"
msgstr "이 사서함을 삭제하시겠습니까?"

#: src/layouts/webmail/WebmailLayout.vue:213
msgid "Mailbox deleted"
msgstr "사서함이 삭제되었습니다"

#: src/mixins/importExport.js:8
msgid "No data to export"
msgstr "내보낼 데이터 없음"

#: src/mixins/importExport.js:39
msgid "CSV seems to be badly formatted"
msgstr "CSV 형식이 잘못된 것 같습니다"

#: src/plugins/rules.js:7
msgid "Not a valid email"
msgstr "유효한 이메일이 아닙니다"

#: src/plugins/rules.js:27
msgid "Not a valid time"
msgstr "유효한 시간이 아닙니다"

#: src/plugins/rules.js:38
msgid "Field is required"
msgstr "이 필드는 필수입니다"

#: src/plugins/rules.js:43
msgid "Minimum length is %{ length }"
msgstr "최소 길이는 %{ length }자입니다"

#: src/plugins/rules.js:48
msgid "Must be a numeric value or empty"
msgstr "숫자 값이거나 비어 있어야 합니다"

#: src/plugins/rules.js:50
msgid "Passwords mismatch"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: src/plugins/rules.js:52
msgid "Invalid port number"
msgstr "유효하지 않은 포트 번호"

#: src/stores/providers.store.js:51
msgid "Provider deleted"
msgstr "제공업체가 삭제되었습니다"

#: src/views/account/FiltersView.vue:4
msgid "Message filters"
msgstr "메시지 필터"

#: src/views/account/FiltersView.vue:10
msgid "Select a filter set"
msgstr "필터 세트 선택"

#: src/views/account/FiltersView.vue:25
msgid "Add filter set"
msgstr "필터 세트 추가"

#: src/views/account/FiltersView.vue:44
msgid "Raw mode"
msgstr "Raw 모드"

#: src/views/account/FiltersView.vue:56
msgid "Add new filter"
msgstr "새 필터 추가"

#: src/views/account/FiltersView.vue:62
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: src/views/account/FiltersView.vue:249
msgid "Failed to display template. Using raw mode"
msgstr "템플릿을 표시하지 못했습니다. Raw 모드를 사용합니다."

#: src/views/account/FiltersView.vue:264
msgid "Filter enabled"
msgstr "필터 활성화됨"

#: src/views/account/FiltersView.vue:273
msgid "Filter disabled"
msgstr "필터 비활성화됨"

#: src/views/account/FiltersView.vue:279
msgid "Filter removed"
msgstr "필터 제거됨"

#: src/views/account/FiltersView.vue:297
msgid "Filter set activated"
msgstr "필터 세트 활성화됨"

#: src/views/account/FiltersView.vue:304
msgid "Active filter set deactivated"
msgstr "활성 필터 세트 비활성화됨"

#: src/views/account/FiltersView.vue:310
msgid "Filter set removed"
msgstr "필터 세트 제거됨"

#: src/views/account/FiltersView.vue:324
msgid "Filter set updated"
msgstr "필터 세트 업데이트됨"

#: src/views/account/FiltersView.vue:362
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: src/views/account/FiltersView.vue:369
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: src/views/account/FiltersView.vue:377
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: src/views/account/FiltersView.vue:384
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: src/views/account/FiltersView.vue:394
msgid "Download filter set"
msgstr "필터 세트 다운로드"

#: src/views/account/FiltersView.vue:399
msgid "Delete filter set"
msgstr "필터 세트 삭제"

#: src/views/account/FiltersView.vue:410
msgid "Activate filter set"
msgstr "필터 세트 활성화"

#: src/views/account/FiltersView.vue:417
msgid "Deactivate filter set"
msgstr "필터 세트 비활성화"

#: src/views/account/ParametersView.vue:30
#: src/views/admin/ParametersView.vue:36
msgid "Settings: "
msgstr "설정: "

#: src/views/account/SettingsView.vue:4
msgid "Account settings"
msgstr "계정 설정"

#: src/views/account/SettingsView.vue:12
msgid "Two-factor auth"
msgstr "2단계 인증"

#: src/views/account/SettingsView.vue:15 src/views/webmail/EmailView.vue:18
msgid "Forward"
msgstr "전달"

#: src/views/account/SettingsView.vue:18
msgid "Auto-reply message"
msgstr "자동 응답 메시지"

#: src/views/account/SettingsView.vue:24
msgid "API access"
msgstr "API 액세스"

#: src/views/admin/alarms/AlarmsView.vue:4
msgid "Opened alarms"
msgstr "발생한 알람"

#: src/views/admin/domains/DomainEditView.vue:3
msgid "Edit domain"
msgstr "도메인 편집"

#: src/views/admin/domains/DomainsView.vue:18
#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:18
#: src/views/admin/imap_migration/ProvidersView.vue:15
msgctxt "male"
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: src/views/admin/domains/DomainsView.vue:33
msgid "Import domains and aliases from CSV file"
msgstr "CSV 파일에서 도메인 및 별칭 가져오기"

#: src/views/admin/domains/DomainsView.vue:40
msgid "Export domains and aliases to CSV"
msgstr "도메인 및 별칭을 CSV로 내보내기"

#: src/views/admin/domains/DomainsView.vue:57
msgid "Import domains"
msgstr "도메인 가져오기"

#: src/views/admin/domains/DomainView.vue:28
msgid "DMARC"
msgstr "DMARC"

#: src/views/admin/identities/AccountEditView.vue:3
msgid "Edit account"
msgstr "계정 편집"

#: src/views/admin/identities/AliasEditView.vue:3
msgid "Edit alias"
msgstr "별칭 편집"

#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:33
msgid "Import accounts and aliases from CSV file"
msgstr "CSV 파일에서 계정 및 별칭 가져오기"

#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:40
msgid "Export accounts and aliases to CSV"
msgstr "계정 및 별칭을 CSV로 내보내기"

#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:69
msgid "Import identities"
msgstr "ID/계정 가져오기"

#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:91
msgid "Crypt passwords"
msgstr "비밀번호 암호화"

#: src/views/admin/identities/IdentitiesView.vue:95
msgid "Check this option if passwords contained in your file are not crypted"
msgstr "파일에 포함된 비밀번호가 암호화되지 않은 경우 이 옵션을 체크하십시오"

#: src/views/admin/imap_migration/ProviderEditView.vue:3
msgid "Edit provider"
msgstr "제공업체 편집"

#: src/views/admin/imap_migration/ProvidersView.vue:4
msgid "Providers"
msgstr "제공업체"

#: src/views/admin/InformationView.vue:8
msgid "Important messages"
msgstr "중요 메시지"

#: src/views/admin/InformationView.vue:22
msgid ""
"The password scheme you are using has been deprecated and will be removed in"
" the next minor version. The procedure to upgrade to a stronger scheme is as"
" follows:"
msgstr ""
"사용 중인 비밀번호 구성표는 더 이상 사용되지 않으며 다음 마이너 버전에서 제거됩니다. 더 강력한 구성표로 업그레이드하는 절차는 다음과 "
"같습니다:"

#: src/views/admin/InformationView.vue:29
msgid "Go to <strong>Settings > General</strong> section"
msgstr "<strong>설정 > 일반</strong> 섹션으로 이동"

#: src/views/admin/InformationView.vue:37
msgid "Change the value of <strong>Default password scheme</strong>"
msgstr "<strong>기본 비밀번호 구성표</strong> 값을 변경"

#: src/views/admin/InformationView.vue:45
msgid ""
"Make sure <strong>Update password scheme at login</strong> option is enabled"
msgstr "<strong>로그인 시 비밀번호 구성표 업데이트</strong> 옵션이 활성화되어 있는지 확인"

#: src/views/admin/InformationView.vue:51
msgid "Save your changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: src/views/admin/InformationView.vue:54
msgid "Logout / Login with your current account so its password gets updated"
msgstr "현재 계정에서 로그아웃 후 다시 로그인하여 비밀번호를 업데이트"

#: src/views/admin/InformationView.vue:61
msgid ""
"Inform <strong>ALL</strong> your users that they must login to Modoboa to "
"complete the operation"
msgstr "<strong>모든</strong> 사용자에게 작업을 완료하기 위해 Modoboa에 로그인해야 함을 알림"

#: src/views/admin/InformationView.vue:71
msgid ""
"You must apply this procedure <strong>BEFORE</strong> you install a newest "
"version of Modoboa, otherwise <strong>you will be unable to connect to the "
"web interface anymore</strong>."
msgstr ""
"최신 버전의 Modoboa를 설치하기 <strong>전에</strong> 이 절차를 적용해야 합니다. 그렇지 않으면 <strong>더 "
"이상 웹 인터페이스에 접속할 수 없게 됩니다</strong>."

#: src/views/admin/InformationView.vue:80
msgid ""
"Please note that you will see this message until <strong>ALL</strong> user "
"passwords have been converted using the new scheme."
msgstr "<strong>모든</strong> 사용자의 비밀번호가 새 구성표로 변환될 때까지 이 메시지가 계속 표시됩니다."

#: src/views/admin/InformationView.vue:92
msgid "Installed components"
msgstr "설치된 구성 요소"

#: src/views/admin/InformationView.vue:103
msgid "One or more updates are available"
msgstr "하나 이상의 업데이트를 사용할 수 있습니다"

#: src/views/admin/InformationView.vue:107
msgid "Check out the following list to find related components"
msgstr "관련 구성 요소를 찾으려면 다음 목록을 확인하십시오"

#: src/views/admin/InformationView.vue:146
msgid "Installed version"
msgstr "설치된 버전"

#: src/views/admin/InformationView.vue:147
msgid "Latest version"
msgstr "최신 버전"

#: src/views/admin/monitoring/MessagesView.vue:3
msgid "Message history"
msgstr "메시지 기록"

#: src/views/calendars/CalendarView.vue:14
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/views/calendars/CalendarView.vue:185
msgid "My calendars"
msgstr "내 캘린더"

#: src/views/calendars/CalendarView.vue:204
msgid "Access rules"
msgstr "접근 규칙"

#: src/views/calendars/CalendarView.vue:536
msgid "Do you really want to delete this calendar?"
msgstr "정말로 이 캘린더를 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/calendars/CalendarView.vue:546
msgid "Calendar deleted"
msgstr "캘린더가 삭제되었습니다"

#: src/views/contacts/AddressBook.vue:4 src/views/contacts/AddressBook.vue:41
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: src/views/contacts/AddressBook.vue:58
msgid "Add a category"
msgstr "카테고리 추가"

#: src/views/DashboardView.vue:40
msgid "Welcome to Modoboa"
msgstr "Modoboa에 오신 것을 환영합니다"

#: src/views/login/LoginCallbackView.vue:20 src/views/login/LoginView.vue:17
msgid "Attempting to log you in."
msgstr "로그인을 시도 중입니다."

#: src/views/quarantine/MessageView.vue:4
msgid "Quarantined message"
msgstr "격리된 메시지"

#: src/views/quarantine/MessageView.vue:21
msgid "Release message"
msgstr "메시지 격리 해제"

#: src/views/quarantine/MessageView.vue:32
msgid "Delete message"
msgstr "메시지 삭제"

#: src/views/quarantine/MessageView.vue:53
msgid "Mark as non-spam"
msgstr "정상 메일로 표시"

#: src/views/quarantine/MessageView.vue:68
msgid "View full headers"
msgstr "전체 헤더 보기"

#: src/views/quarantine/MessageView.vue:71
msgid "Hide full headers"
msgstr "전체 헤더 숨기기"

#: src/views/quarantine/MessageView.vue:201
#: src/views/webmail/EmailView.vue:267
msgid "Message deleted"
msgstr "메시지가 삭제되었습니다"

#: src/views/quarantine/QuarantineView.vue:4
msgid "Quarantine"
msgstr "격리소"

#: src/views/quarantine/QuarantineView.vue:12
msgid "release requests"
msgstr "격리 해제 요청"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:8
msgid "Reply"
msgstr "답장"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:15
msgid "Reply all"
msgstr "전체 답장"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:63
msgid "Enable links"
msgstr "링크 활성화"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:68
msgid "Disable links"
msgstr "링크 비활성화"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:72
msgid "Display source"
msgstr "소스 표시"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:145
msgid "Message scheduled at:"
msgstr "메시지 예약 시각:"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:151
msgid "Message source"
msgstr "메시지 원본"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:281
msgid "Message marked as junk"
msgstr "메시지가 스팸으로 표시되었습니다"

#: src/views/webmail/EmailView.vue:295
msgid "Message marked as not junk"
msgstr "메시지가 정상 메일로 표시되었습니다"

#: src/views/webmail/MailboxView.vue:4
msgid "Webmail"
msgstr "웹메일"
